林鄭中肺炎機會率係咪好低？

出入有私家車
仲要禮賓府咁大
又有人打理乾淨
仲有無限口罩供應

權力使人腐化
究竟可以幾冇良心先會踐踏他人性命

睇啲大陸小粉紅嘅回力鏢你覺得個天會放過佢咩？

唉
佢係咪真係生cancer都未知

佢係高危一族，去前線視察下啦林鄭